維珍尼亞煙草商勢力組織做緊野 大家畀啲耐性

我地比侵更接近美國權力核心

樓主又9up

拉